月入申請唔到公屋/居屋，月儲一萬二千，人生是否已玩完？

如題所示，一年儲到：$12000 x 12 = $144,000

但宜家首期要成二百萬，即係我要儲成14年$ 先買起樓（假設我儲錢速度跟到樓價升幅），到時候我到已經成40幾歲⋯

其實有時真係唸緊係咪辭咗份去同大陸人爭公屋算

我答你係

點計到儲成14年 你唔洗用錢？每個月0支出？

係都要比一半首期，會唔會係你戇鳩？

叫你老闆減你人工申請公屋啦

仲諗買樓
.

所以好多年輕一輩對香港已經無希望

又一個文盲

點解要set 20年期， 五成首期200萬去計？
你用9按30年去計睇下點

溝返個有錢女叫佢養你

排公屋都要結婚／生埋仔女

現行機制，後生單身係永遠排唔到
因為年齡果到計分好重，班老嘅一申請，就會排係你前面

4球樓洗鬼做一半按揭咩
除非你用黎放租

萬二蚊唔好諗住供樓結婚生仔唔該你

九成按加三十年期啦

點解唔諗下點搵多D錢

你人工會升架嘛

點解新移民咁快有公屋？
三日唔頭兩日報警話有家暴攞報案紙
再搵議員影血照寫血書俾壓力房處特快處理
再唔係將以上所講搞到上紅媒
保證三年內一定有

不過要係蝗先做得出
我係人就真係做唔出

唔好話你
有時真係諗有公屋好過有份好工
起碼你垃圾地底泥都有地方住，唔使煩交租壓力唔使驚瞓街

200萬夠住成世公屋

宜家先知搵三四皮一個月係上唔到樓？

點解要五成按揭？

樓價會升得仲快

我今日玩股票一朝賺咗你月入一半..

同你差唔多
諗住做7成按揭 月儲萬五 儲個首期都要5-6年仲未計裝潢至少廿萬

呢個真 之前有人教咁做 最重要係搵社工

人地又話佢月入萬二咩？
可能師兄賺緊十二萬儲10%萬二呢。